有冇人想去耕田

想去試下耕田 但係0經驗 唔知點入手好
有冇咩計劃係比人去試下耕田 / 有冇咩工作係耕田
有三餐一宿就夠

有冇人知有咩方法去耕田

用下你個閪腦諗下啦

依啲用下個閪腦都識啦

可以去wwoof
不過簽証 機票要自諗方法搞掂